黃子華係棟篤笑反中時連登仔係咪未出世，點解仲問得出佢係咪黃？

鬥早出聲

反過中=一世反中，就算出唔出聲做真兄弟會明白

你唔係以為兒登仔識字下？

cc台提起子華就講之前嘅表態
提起達哥就唔會講雨傘佢落過場

不願面對

肥媽

忍辱負重背負罵名，做暗黃扮藍藝人賺藍絲錢暗助黃絲運動

販登不嬲係咁

湯家驊以前都好黃

同民主派一樣，關鍵時間唔見人，但泛粉照含撚

「你老公20年前講過我愛你，而你相信佢20年後都一樣咁愛你，咁佢依句我愛你都幾Come搣」節錄黃子華某棟篤笑回力鏢

同劉江華一樣一世都係黃，要撐

tvb都有播好多民主集會
所以tvb都係黃 唔反了

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

信徒不願面對

黃子華雨傘都有表態 當年個show講左好多。

樓主hoball

119中環見

系

咁689都係黃啦